一個分享下旅行相嘅帖

過去10年去旅行去到上咗癮，大大小小嘅城市小鎮去咗幾百個。今日係公司唔係太忙，分享下旅行相，歡迎各位騎劫

1. Pike Place, Seattle, WA, USA

留名睇相

留名

2. San Agustin Church, Manila, Philippines

3. Future of Flight Museum, Everett, WA, USA

4. Lake Okanagan, Kelowna, BC, Canada

5. Vancouver International Airport (South), Richmond, BC, Canada

五年前接觸攝影無耐，
同朋友拎住本叫藍色聖經嘅書就出發去希臘同土耳其
用手機懶得搵電腦原相，Facebook抄返D相落黎分享下

希臘聖托里尼海景

土耳其伊斯坦堡地下水庫

土耳其伊斯坦堡某日一條大街，覺得好特別所以影低左

話說伊斯坦堡好多靚貓，比貓奴們J下
(一樣懶得搵原相所以粗糙地遮下Logo免自爆 ）

當地人對街貓好友善，餐廳都係由得佢地入黎瞓，
連掃地嘅叔叔都隨身帶住貓糧餵貓，
所以當地貓好親近人任你影

其實有另外一張我等船走去餵貓比貓圍...
不過廢事比人話收兵就唔分享啦，上面貓圖夠晒J

6. Nanaimo Harbour, Nanaimo, BC, Canada

7. Sunset Boulevard, Los Angeles, CA, USA

8. Treasure Island, San Francisco, CA, USA

9. Crystal Cathedral, Orange County, CA, USA

10. Las Vegas, NV, USA

技安、羨慕。

日本 下呂

好鍾意日本嘅野食
所以去旅行一路都離唔開日本

11. Mojave Desert, NV, USA

有嘢做，有時間繼續。

Kyoto

West Australia

一蚊跟機。

12. Aoi-ike, Biei, Hokkaido, Japan (日本北海道美瑛町青池)

13. Hashima Island, Nagasaki, Japan 日本長崎縣軍艦島(端島)

14. Nagasaki City, Nagasaki, Japan 日本長崎縣長崎市

台南

Queenstown New Zealand